乜撚野叫2刷3刷？

屌你老味google完見到百度都有人問

講睇2次，3次係咪好唔夠型呢

我睇咗2次avg4
我2刷咗avg4

仆你街真係

師兄好波

真

其實真係好噁心

關唔關你事

2刷新紀錄

呢個term睇到我心情好撚曳